Marvel再度reboot Fantastic Four

Christian bale join Thor

會唔會係馬面雷神？

除咗Chris Pratt
Marvel班演員個個公開迷登

唔睇了

Gorr the butcher

LOKI有trailer

我都要睇背景
唔熟

嘩~陳法拉

估唔到佢會喺Marvel到出現

就嚟有 Fantatic Sixteen

Fantastic

有iron heart
咁Tony 係有機會以AI 身份重生

竟然有佢？

爭X men了

下 Secret Invasion係劇？
咁大件事我以為留係CM2或者avg5呢d地位

有話係劇咩

可以預期變咗神盾局特工咁嘅格局...

鳩估，Secret Invasion (the series) set up plot for CM2?

有佢個ig post寫disney plus

條臭閪話講武漢肺炎係歧視

Moon knight 都係

全華人多數炒車，迪士尼拍花木蘭已經出事

上氣應該唔似花木蘭咁咁易杯到
花木蘭仆咗
唔多唔少係今年武肺
大家順水推舟唔入場
我自己覺得